台灣呼籲林鄭月娥好好聽取香港人民的意見，回應民意要求，不要把司法案件做政治操作。

香港人殺了香港人，現在人在香港監獄，香港政府之前不辦，突然之間態度一變，說要送來台灣，這非常詭異。

這個香港嫌犯如果在香港出獄了，不留在香港過自由日子，卻說要來台灣面對殺人罪的審判，這不符合人性，也不符合常情。

林鄭月娥後面是中國，這個作法是企圖用送台，來讓她的送中條例合理化。台灣是有政府的國家，陳嫌要來台投案，應該是港府透過正式的司法互助，而不是置身事外，讓陳嫌以個人、私了的方式處理。

香港民眾現在這麼反送中，呼籲林鄭月娥好好聽取香港人民的意見，回應民意要求，不要把司法案件做政治操作。

從國家安全、國家主權，政府會嚴格把關，守住台灣的安全。

#繼續衝 #繼續拚
#國家繼續向前進

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！